<resources>
    <string name="app_name">Receptory</string>
    <string name="info_title_recipe">Добавляйте ваши рецепты</string>
    <string name="info_description_recipe">Записывайте рецепты на любой вкус</string>
    <string name="info_title_cooking">Готовьте вместе с приложением</string>
    <string name="info_description_cooking">Используйте функции для засекания времени, отмечайте ингрeдиенты и шаги готовки</string>
    <string name="info_title_shoppinglist">Создавайте списки покупок</string>
    <string name="info_description_shoppinglist">Создавайте и добавляйте в списки покупок ингрeдиенты или другие товары, необходимые для готовки</string>
    <string name="info_title_search">Ищите ваши рецепты</string>
    <string name="info_description_search">Добавляйте рецепты в категории, фильтруйте, сортируйте и используйте поиск для быстрого нахождения нужного рецепта</string>
    <string name="info_title_storage">Удобно храните рецепты</string>
    <string name="info_description_storage">Храните ваши рецепты удаленно, войдя в аккаунт, или локально, не входя в него</string>
    <string name="app_capabilities_title">Возможности</string>
    <string name="understood_button">Понятно</string>
    <string name="welcome">Добро пожаловать</string>
    <string name="to_receptory">в Рецептурий</string>
    <string name="start_now_button">Начать сейчас</string>
    <string name="password">Пароль</string>
    <string name="google">Через Google</string>
    <string name="tf_name">Имя</string>
    <string name="tf_email" translatable="false">Email</string>
    <string name="registration_bt">Зарегистрироваться</string>
    <string name="registration_title">Регистрация</string>
    <string name="create_first_account">Создайте свой первый аккаунт</string>
    <string name="or">или</string>
    <string name="have_account">"Уже есть аккаунт?"</string>
    <string name="login">Войдите</string>
    <string name="login_title">Вход</string>
    <string name="welcome_back">С возвращением! Войдите в ваш аккаунт</string>
    <string name="login_bt">Войти</string>
    <string name="no_account">Еще нет аккаунта?</string>
    <string name="register">Создайте</string>
    <string name="shopping_list">Покупки</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="empty_recipe_list">Ваш список рецептов пуст</string>
    <string name="adding_now">Начните добавлять сейчас</string>
    <string name="add_recipe">Добавить рецепт</string>
    <string name="all_category">Все</string>
    <string name="kcal">%1$sккал</string>
    <string name="search_placeholder">Поиск</string>
    <string name="site_link">Ссылка на сайт</string>
    <string name="video_link">Ссылка на видео</string>
    <string name="recipe_description">Описание</string>
    <string name="general_information">Общие сведения</string>
    <string name="cooking_time">"Время готовки"</string>
    <string name="portions">"Порции"</string>
    <string name="calories">"Калории"</string>
    <string name="ingredients">Ингредиенты</string>
    <string name="cooking_steps">"Этапы готовки"</string>
    <string name="stage">Этап %1$s</string>
    <string name="add">Добавить</string>
    <string name="name">Название</string>
    <string name="add_image">Добавить изображение</string>
    <string name="remove_image">Убрать изображение</string>
    <string name="confirm_password">Повторите пароль</string>
    <string name="add_interner_recipe">Добавить рецепт из интернета</string>
    <string name="help">"Подсказка: "</string>
    <string name="ingredients_help">пишите разные ингредиенты с новых строк</string>
    <string name="cooking_help">пишите этапы готовки с новых строк</string>
    <string name="timer">Таймер</string>
    <string name="add_timer">Добавить таймер</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="ok">ОК</string>
    <string name="sorting">Сортировка</string>
    <string name="by_name_sort">По названию</string>
    <string name="by_rating_sort">По рейтингу</string>
    <string name="by_calories_sort">По калориям</string>
    <string name="by_changes_sort">По изменениям</string>
    <string name="enter_recipe_name">Введите название рецепта</string>
    <string name="category">Категория</string>
    <string name="email_confirmed">Email подтвержден!</string>
    <string name="waiting_email_confirmation">Мы отправили письмо с подтверждением на %s. Пожалуйста, откройте его и следуйте инструкции, чтобы завершить регистрацию.</string>
    <string name="shopping_list_name">Название списка</string>
    <string name="shopping_lists_title">Списки покупок</string>
    <string name="general_settings">Общие</string>
    <string name="app_lang_settings">Язык приложения</string>
    <string name="theme_settings">Тема</string>
    <string name="timer_vibration_settings">Вибрация таймера</string>
    <string name="account_settings">Аккаунт</string>
    <string name="your_account">Ваш аккаунт</string>
    <string name="сhange_password">Сменить пароль</string>
    <string name="logout">Выйти</string>
    <string name="recipe_image">Изображение рецепта</string>
    <string name="like">Нравится</string>
    <string name="go_back">Назад</string>
    <string name="rating">Рейтинг %1$s</string>
    <string name="share">Отправить</string>
    <string name="edit">Редактировать</string>
    <string name="delete">Удалить</string>
    <string name="edit_categories">Редактировать категории</string>
    <string name="categories">Категории</string>
    <string name="enable_timer_vibration">Включить вибрацию таймера при его срабатывании</string>
    <string name="change_password_current_account">Изменить пароль для текущего аккаунта</string>
    <string name="select_language">Выбрать язык</string>
    <string name="select_theme">Выбрать тему</string>
    <string name="edit_recipe">Редактировать рецепт</string>
    <string name="edit_image">Изменить изоображение</string>
    <string name="edit_name">Изменить название</string>
    <string name="shopping_list_title">Список покупок</string>
    <string name="cook_steps_hint">*Вы можете помечать этапы нажимая на них</string>
    <string name="ingredient_hint">*Вы можете помечать ингредиенты, нажимая на них. Непомеченные ингредиенты будут добавлены в список покупок</string>
    <string name="create_shopping_list">Добавить лист покупок</string>
    <string name="rename">Переименовать</string>
    <string name="tools">Инструменты</string>
    <string name="shopping_list_for">Список покупок для %1$s</string>
    <string name="sure_logout">Вы уверены что хотите выйти из аккаунта Receptory?</string>
    <string name="sure_logout_description">Чтобы вновь пользоваться приложением, вам придётся заново войти в аккаунт</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="dark_mode">Темная</string>
    <string name="light_mode">Светлая</string>
    <string name="edit_category">Редактировать категорию</string>
    <string name="delete_category">Удалить категорию</string>
    <string name="timer_finished_title">Таймер завершен</string>
    <string name="timer_name">Таймер Receptory</string>
    <string name="google_sign_in_error">Ошибка входа через Google</string>
    <string name="forgot_your_password">Забыли пароль?</string>
    <string name="tou_title_1">1. СОГЛАШЕНИЕ:</string>
    <string name="tou_text_1">Перед использованием программы, пожалуйста, ознакомьтесь с условиями нижеследующего Пользовательского соглашения (далее — «Соглашение»). Соглашение регулирует отношения между Индивидуальным предпринимателем Сергиенко Виктором Александровичем (ОГРН: 316619600084691, ИНН: 616122984323) — далее именуемым «Администрация» — и физическим лицом, использующим мобильное приложение «Рецептурий», далее — «Пользователь».\nРазработка приложения осуществлена по заказу Администрации.\nУстанавливая и используя приложение, Пользователь подтверждает, что прочитал, понял и согласен соблюдать условия настоящего Соглашения.\nНастоящее Соглашение определяет общий порядок и отношения между Администрацией, являющейся обладателем исключительного права на Мобильное приложение «Рецептурий» и Пользователем, использующим Приложение. Настоящее Соглашение является публичной офертой в соответствии со ст. 437 Гражданского кодекса Российской Федерации, адресованной физическим лицам, на условиях настоящего Соглашения.\nЕСЛИ ВЫ ИСПОЛЬЗУЕТЕ (СКАЧИВАЕТЕ, ЗАГРУЖАЕТЕ, ЗАПУСКАЕТЕ, ЛИБО ЛЮБЫМ ИНЫМ РАЗРЕШЕННЫМ СПОСОБОМ ИСПОЛЬЗУЕТЕ) МОБИЛЬНОЕ ПРИЛОЖЕНИЕ «РЕЦЕПТУРИЙ», ИЛИ ЕГО ЧАСТИ, В ТОМ ЧИСЛЕ, ТО ТАКИМИ ДЕЙСТВИЯМИ ВЫ ПОДТВЕРЖДАЕТЕ, ЧТО ПОЛНОСТЬЮ ПРОЧИТАЛИ, ПОНЯЛИ, СОГЛАСНЫ И ПРИНИМАЕТЕ НАСТОЯЩЕЕ ПОЛЬЗОВАТЕЛЬСКОЕ СОГЛАШЕНИЕ, ПОЛИТИКУ ОБРАБОТКИ И ЗАЩИТЫ ПЕРСОНАЛЬНЫХ ДАННЫХ, И ИНЫЕ ДОКУМЕНТЫ, НА КОТОРЫЕ ССЫЛАЕТСЯ НАСТОЯЩЕЕ СОГЛАШЕНИЕ, БЕЗ ИСКЛЮЧЕНИЙ И ОГОВОРОК, ОБЯЗУЕТЕСЬ СОБЛЮДАТЬ И НЕСТИ ОТВЕТСТВЕННОСТЬ ЗА ИХ НАРУШЕНИЕ.\nСоглашаясь с условиями настоящего Соглашения, Пользователь подтверждает свое право- и дееспособность, подтверждает достоверность своих персональных данных и принимает на себя всю ответственность за их точность, полноту и достоверность. На основании Федерального закона от 27.07.2006 № 152-ФЗ «О персональных данных», Администрация обрабатывает персональные данные зарегистрированных Пользователей с соблюдением принципов и правил обработки и защиты персональных данных. В соответствии с условиями настоящего Соглашения, Пользователь подтверждает свое согласие на обработку его персональных данных, предоставленных при регистрации. \nПринимая условия настоящего Соглашения, Пользователь подтверждает свое согласие на получение информации о функционировании Приложения и его Сервисов, в том числе получать соответствующую информацию в Приложении.\n</string>
    <string name="tou_title_2">2. ОБЩИЕ ПОЛОЖЕНИЯ:</string>
    <string name="tou_title_3">3. ПРЕДОСТАВЛЕНИЕ ЛИЦЕНЗИИ:</string>
    <string name="tou_title_4">4. ОФИЦИАЛЬНЫЕ ПРАВИЛА ИСПОЛЬЗОВАНИЯ МОБИЛЬНОГО ПРИЛОЖЕНИЯ РЕЦЕПТУРИЙ:</string>
    <string name="tou_title_5">5. ОГРАНИЧЕНИЯ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ МОБИЛЬНОГО ПРИЛОЖЕНИЯ:</string>
    <string name="tou_title_6">6. РАЗРАБОТКА МОБИЛЬНОГО ПРИЛОЖЕНИЯ И ГАРАНТИЯ РАБОТОСПОСОБНОСТИ:</string>
    <string name="tou_title_7">7. ПРОЧЕЕ:</string>
    <string name="tou_text_2">2.1. Использование Приложения в соответствии с настоящим Соглашением является подтверждением согласия со всеми условиями настоящего Соглашения. Администрация признает Пользователем любое лицо, использует Приложении любым разрешенным способом, указанным в п. 1 настоящего Соглашения.\n2.2. Приложение позволяет Пользователям с использованием мобильного устройства записывать рецепты, устанавливать таймер и выбирать фотографии в приложении.\n2.3. Для того, чтобы начать работать в Приложении, Пользователю необходимо пройти авторизацию с использованием сервиса Firebase Authentication (предоставляемого Google LLC).\n2.4. Авторизационные данные Пользователя при использовании Приложения признаются аналогом собственноручной подписи Пользователя.\n2.5. Пользователь обязуется надлежащим образом соблюдать условия настоящего Соглашения.\n2.6. Пользователь обязуется не использовать Приложение в нарушение прав и законных интересов Администрации в соответствии с настоящим Соглашением и законодательством РФ.\n2.7. Пользователь обязуется принимать надлежащие меры для обеспечения сохранности его мобильного устройства и несет личную ответственность в случае доступа к его мобильному устройству третьих лиц. Пользователь обязуется аккуратно и бережно хранить данные, используемые для идентификации в Приложении, если такие данные становятся известны третьим лицам, то Пользователь обязуется незамедлительно изменить коды доступа.\n2.8. Пользователь не вправе осуществлять любые несанкционированные действия с Приложением, в том числе распространять Приложение либо его отдельные Сервисы через различные Интернет-ресурсы и порталы, осуществлять взлом функционала Приложения, использование частей Приложения или Сервисов в других мобильных приложениях.\n2.9. Администрация вправе передавать права и обязанности по настоящему Соглашению, третьим лицам в целях исполнения настоящего Соглашения без дополнительного согласия Пользователя.\n2.10. Администрация вправе направлять Пользователю любым способом информацию о функционировании Приложения и его Сервисов, в том числе направлять рекламные, информационные и иные сообщения на адрес электронной почты, указанный Пользователем, или размещать соответствующую информацию в самом Приложении.\n2.11. Администрация вправе заблокировать доступ Пользователя к Приложению или его отдельным Сервисам в случае обнаружения нарушений Пользователем обязанностей, указанных в настоящем Соглашении.\n2.12. Администрация оставляет за собой право в любой момент расторгнуть настоящее Соглашение по организационным или техническим причинам в одностороннем порядке, заблокировав возможность дальнейшего обновления Приложения.\n</string>
    <string name="tou_text_3">3.1. Мобильное приложение «Рецептурий» представляет собой программу для использования на мобильных устройствах.\n3.2. Данное Соглашение предназначено для пользователей приложения, установленного на устройствах, работающих под управлением мобильной операционной системы Android. Системные требования для корректной работы приложения: Android v. 7.0 и выше. Администрация предоставляет Пользователю неисключительную лицензию на скачивание, установку (воспроизведение), запуск и последующее использование мобильного приложения, при условии соблюдения Пользователем условий и ограничений, указанных в настоящем Соглашении. В течение срока действия Соглашения Пользователю предоставляется право использовать мобильное приложение следующими способами:\nустанавливать мобильное приложение неограниченное количество раз на неограниченном числе устройств, принадлежащих Пользователю, при условии полного сохранения мобильного приложения в виде, представленном в соответствующем магазине приложений (AppGallery или RuStore);\nиспользовать поддерживаемые в мобильном приложении функциональные возможности, службы, услуги, инструменты, доступные Пользователям;\nполучать доступ к установке и использованию новых версий мобильного приложения (по мере их выхода).\n3.3. Территория использования мобильного приложения: Российская Федерация, а также другие страны, на территории которых функционирует мобильное приложение на устройстве Пользователя.\n3.4. Вознаграждение за использование мобильного приложения на условиях настоящего Соглашения не взимается. Использование мобильного приложения на условиях и способами, не предусмотренными настоящим Соглашением, возможно только в порядке и на условиях, предусмотренных отдельным соглашением с Администрацией.\n3.5. Законодательство об интеллектуальной собственности защищает права Администрации на мобильное приложение. Пользователь не приобретает никаких исключительных прав на интеллектуальную собственность, содержащуюся в мобильном приложении.\n3.6. Перед загрузкой приложения пользователь должен убедиться, что в мобильном устройстве достаточно свободной памяти для загрузки мобильного приложения.\n3.7. Используя мобильное приложение, пользователь подтверждает, что он ознакомился с настоящим Соглашением и принимает его.\n</string>
    <string name="tou_text_4">4.1. Исключительное право на Приложение и исключительное право изготовителя базы данных принадлежит Администрации.\n4.2. Пользователь получает право использования мобильного приложения с момента его установки на свое устройство через магазин приложений (AppGallery или RuStore), что также означает надлежащее выполнение Администрацией обязанности передать Пользователю право использования мобильного приложения.\n4.3. Выполнение функций мобильным приложением «Рецептурий» возможно как при наличии доступа к сети Интернет, так и без. Пользователь самостоятельно получает и оплачивает доступ к сети Интернет на условиях и по тарифам своего оператора связи или провайдера доступа к сети Интернет.\n4.4. Пользователь настоящим Соглашением уведомлен и соглашается, что, при использовании мобильного приложения в случае данного Пользователем согласия, Администрации передается следующая информация: марка и модель мобильного устройства, на котором установлено приложение, версия и номер мобильного приложения, статистика использования приложения, а также иная сервисная и техническая информация. Информация, перечисленная в настоящем пункте никак не ассоциирована с Пользователем.\n4.5. Для обеспечения работы и синхронизации данных, Приложение использует облачную платформу Firebase (Google LLC), в том числе следующие её компоненты: Firebase Authentication (для авторизации и регистрации пользователей), Cloud Firestore (для хранения пользовательских данных, таких как рецепты), Firebase Cloud Storage (для хранения изображений рецептов) и Firebase Analytics (для сбора обезличенной статистики использования Приложения). Использование указанных сервисов предполагает передачу соответствующих данных на серверы Google и регулируется политикой конфиденциальности Google</string>
    <string name="tou_text_5">5.1. Пользователю запрещено без предварительного письменного согласия Администрации предпринимать следующие действия:\nпредоставлять права на мобильное приложение любым третьим лицам, любым способом;\nсамостоятельно либо с помощью третьих лиц модифицировать, создавать аналогичное полностью или частично программное обеспечение, усовершенствовать, переводить на другие языки, выполнять инженерный анализ, в т.ч., в целях воспроизводства, декомпилировать, выполнять обратное ассемблирование, декодировать, выполнять эмуляцию, нарушать целостность защитной системы, восстанавливать или делать попытки восстановить исходный код или протоколы мобильного приложения или каких-либо его частей или функциональных возможностей, если иное не предусмотрено действующим законодательством;\nудалять, скрывать и видоизменять уведомления об исключительных правах Администрации, размещенные в мобильном приложении.\n</string>
    <string name="tou_text_6">6.1. Администрация по своему усмотрению вносит изменения, модифицирует мобильное приложение, расширяет его отдельные функциональные возможности или прекращает разработку и техническую поддержку работы мобильного приложения без предварительного уведомления.\n6.2. Администрация имеет право приостанавливать для Пользователя доступ к мобильному приложению, в том числе по причине проведения технических работ (обслуживание серверов, исправление технических проблем и т.п.).\n6.3. Любая версия мобильного приложения предоставляется «как есть», это означает, что Администрация не предоставляет каких-либо гарантий в отношении мобильного приложения или его отдельных Функциональных возможностей, в частности, Администрация не гарантирует Пользователю, что:\nмобильное приложение, его отдельные функциональные возможности, их прямой или косвенный эффект и качество будут соответствовать требованиям и целям Пользователя;\nмобильное приложение, его отдельные функциональные возможности будут предоставляться непрерывно, надежно и без ошибок;\nрезультаты, которые будут получены посредством использования мобильного приложения, его отдельных функциональных возможностей, будут точными, надежными и соответствовать ожиданиям Пользователя.\n6.4. Администрация может обозначить мобильное приложение или его отдельные функциональные возможности как бета-версию, включая любую альфа-версию или иную предварительную версию (далее – «Бета-версия»). Бета-версия предоставляется Пользователям в целях проведения тестирования, выявления возможных неисправностей и неточностей, получения отзывов и пожеланий Пользователей.\n6.5. Вне зависимости от результатов тестирования Администрация не обязана делать доступной для всеобщего использования Бета-версию. Пользователь не оказывает каких-либо услуг Администрации. Пользователь принимает участие в тестировании Бета-версии на добровольных началах, Пользователь не может требовать какой-либо компенсации и/или вознаграждения, обусловленных таким участием, в том числе за предоставление Администрации обнаруженных недочетов, своих пожеланий и отзывов, связанных с Бета-версией.\n</string>
    <string name="tou_text_7">7.1. Срок действия лицензии равен сроку действия Соглашения, при прекращении действия Соглашения Пользователь утрачивает право использования мобильного приложения.\n7.2. В любое время Пользователь вправе в одностороннем внесудебном порядке отказаться от исполнения настоящего Соглашения, полностью удалив мобильное приложение с собственного устройства.\n7.3. Администрация не несет ответственности перед Пользователем за любой ущерб, связанный с использованием мобильного приложения или с невозможностью его использовать, в том числе из-за возможных ошибок или сбоев в работе.\n7.4. Пользователь самостоятельно несет ответственность перед третьими лицами за свои действия, связанные с использованием Приложения и его Сервисов, в том числе, если такие действия приведут к нарушению прав и законных интересов третьих лиц, а также за соблюдение законодательства при использовании Приложения и его Сервисов. Правообладатель не несет ответственность за упущенную прибыль, недополученный доход, потерю данных, финансовые и (или) иные убытки, а также за косвенный и (или) непредвиденный ущерб, если иное не предусмотрено законодательством. Получателем персональных данных является Пользователь Приложения и Программы «Рецептурий». При использовании Приложения Администрация не имеет доступа к персональным данным, обрабатываемым Программой «Рецептурий». Администрация не несет ответственности за обработку персональных данных Пользователем при использовании Программы «Рецептурий», а также не несет ответственности за опубликование и использование Пользователем любых персональных данных третьих лиц.\n7.5. В случае нарушения правил использования Приложения, обязанностей Пользователя и запретов, указанных в настоящем Соглашении, а также в случае нарушения пункта 7.7. настоящего Соглашения, Пользователь обязуется возместить Правообладателю убытки, причиненные такими действиями в полном объеме в соответствии с действующим законодательством РФ.\n7.6. Пользователь гарантирует, что не будет предпринимать каких-либо действий, направленных исключительно на причинение ущерба Администрации, операторам сотовой мобильной связи, правообладателям или иным лицам.\n7.7. В случае возникновения любых споров или разногласий, связанных с исполнением настоящего Соглашения, Пользователь и Администрация приложит все усилия для их разрешения путем проведения переговоров между ними. В случае, если споры не будут разрешены путем переговоров, споры подлежат разрешению в соответствующем компетентном суде по месту нахождения Администрации в порядке, установленном действующим законодательством Российской Федерации, язык судопроизводства – русский.\n7.8. Настоящее Соглашение и все отношения, связанные с использованием мобильного приложения, регулируются действующим законодательством Российской Федерации.\n7.9. Администрация может в одностороннем порядке вносить изменения в Соглашение. Изменения вступают в силу со дня их публикации в самом приложении, если иное не прямо указано Администрацией.\n7.10. Обращения, предложения и претензии Пользователей по поводу работы мобильного приложения могут быть направлены через форму обратной связи в мобильном приложении или на сайте Администрации.\n7.11. Пользователь обязан использовать Приложение по прямому функциональному назначению.\n7.12. Если Пользователем не доказано обратное, любые действия, совершенные с использованием его мобильного устройства, считаются совершенными соответствующим Пользователем.\n7.13. Администрация не гарантирует, что Приложение и его отдельные Сервисы будут функционировать в соответствии с ожиданиями Пользователя. Также Администрация не несет ответственности за предоставление информации в Приложении в случае наличия на Устройстве Пользователя вредоносных программ (вредоносных кодов, вирусов), которые могут послужить фактором для модификации, изменения информации, предоставляемой через Приложение.\n</string>
    <string name="term_of_use">Пользовательское соглашение</string>
    <string name="privacy_policy">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="privacy_policy_desc">Настоящая Политика конфиденциальности применяется к мобильному приложению «Рецептурий» (далее — «Приложение»), которое предоставляется Индивидуальным предпринимателем Сергиенко Виктором Александровичем (далее — «Поставщик услуг») в качестве бесплатного сервиса. Приложение предоставляется «как есть».\n</string>
    <string name="pp_title_1">1. Сбор и использование информации</string>
    <string name="pp_text_1">Приложение может собирать определенную информацию автоматически при установке и использовании, включая:\n- IP-адрес вашего устройства;\n- страницы, которые вы посещаете в Приложении, дату и время посещения, продолжительность сессии;\n- операционную систему вашего устройства;\n- время, затраченное на подачу заявки.\nПриложение не собирает точные данные о местоположении устройства.\nПоставщик услуг может запрашивать у вас персональные данные, такие как адрес электронной почты, исключительно для предоставления функций приложения, уведомлений или обратной связи. Все данные используются в соответствии с настоящей политикой.\n</string>
    <string name="pp_title_2">2. Доступ третьих лиц</string>
    <string name="pp_text_2">Приложение может передавать агрегированные и обезличенные данные третьим лицам для улучшения качества обслуживания.\nПоставщик услуг может передавать данные:\n- в соответствии с требованиями закона;\n- для защиты прав и безопасности Пользователей;\n- доверенным сторонним поставщикам услуг, которые действуют от имени Поставщика услуг и соблюдают условия конфиденциальности.\n</string>
    <string name="pp_title_3">3. Сторонние сервисы</string>
    <string name="pp_text_3">Приложение использует сторонние сервисы, которые также могут собирать данные. Пожалуйста, ознакомьтесь с их политиками конфиденциальности:</string>
    <string name="google_pp">- Политика конфиденциальности Google Play Services</string>
    <string name="firebase_pp">- Политика конфиденциальности Google Analytics for Firebase\n</string>
    <string name="pp_title_4">4. Право отказа</string>
    <string name="pp_text_4">Вы можете прекратить сбор информации, удалив Приложение с вашего устройства через стандартную процедуру удаления.\n</string>
    <string name="pp_title_5">5. Хранение данных</string>
    <string name="pp_text_5">Поставщик услуг хранит ваши данные до тех пор, пока вы используете Приложение, и в течение разумного срока после удаления. Для удаления персональных данных обратитесь по адресу: vavlab@list.ru.\n</string>
    <string name="pp_title_6">6. Безопасность</string>
    <string name="pp_text_6">Поставщик услуг принимает меры по защите ваших данных с использованием физических, электронных и организационных средств защиты.\n</string>
    <string name="pp_title_7">7. Изменения</string>
    <string name="pp_text_7">Настоящая политика может обновляться. Все изменения будут публиковаться на этой странице. Рекомендуется периодически просматривать её. Продолжая использовать Приложение после изменений, вы соглашаетесь с новой редакцией политики.</string>
    <string name="by_clicking_register">"Нажимая кнопку “Зарегистрироваться” или входя с помощью Google вы соглашаетесь с "</string>
    <string name="and">" и "</string>
    <string name="reg_screen_pp">Политикой конфиденциальности</string>
    <string name="reg_screen_tou">Пользовательским соглашением</string>
    <string name="reset_password_success">Ссылка для сброса пароля отправлена</string>
    <string name="reset_password_error">Ошибка при отправке ссылки: %1$s</string>
    <string name="reset_password_empty_email">Введите email перед сбросом пароля</string>
    <string name="password_empty">Пароль не должен быть пуст</string>
    <string name="password_length">Пароль должен содержать не менее 6 символов</string>
    <string name="password_format">Пароль должен содержать цифры и латинские буквы</string>
    <string name="password_simple">Пароль слишком простой</string>
    <string name="verify_your_email">Подтвердите ваш email</string>
    <string name="error_email_password_empty">Email и пароль не должны быть пустыми</string>
    <string name="error_link_failed">Не удалось привязать пароль</string>
    <string name="error_registration">Ошибка регистрации</string>
    <string name="error_already_registered">Email уже зарегистрирован. Войдите или сбросьте пароль.</string>
    <string name="error_fetch_sign_in_methods">Не получилось проверить методы входа</string>
    <string name="error_email_not_verified">Почта не подтверждена. Проверьте письмо для подтверждения.</string>
    <string name="error_wrong_password">Неверный пароль. Попробуйте снова.</string>
    <string name="error_user_not_found">Пользователь не найден. Зарегистрируйтесь.</string>
    <string name="error_email_already_used">Этот email уже используется.</string>
    <string name="error_invalid_email">Некорректный формат email.</string>
    <string name="error_user_disabled">Эта учётная запись отключена.</string>
    <string name="error_weak_password">Пароль слишком простой.</string>
    <string name="error_operation_not_allowed">Операция не разрешена.</string>
    <string name="error_too_many_requests">Слишком много попыток. Попробуйте позже.</string>
    <string name="error_unknown">Произошла неизвестная ошибка. Попробуйте снова.</string>
    <string name="error_invalid_credential">Неверные учетные данные. Проверьте ваш email или пароль.</string>
    <string name="error_data_sync_failed">Не удалось синхронизировать данные</string>
    <string name="category_already_exists">Категория с таким названием уже существует</string>
    <string name="sort_filter">Фильтр сортировки</string>
    <string name="fav_filter">Фильтр любимых рецептов</string>
    <string name="add_category">Добавить категорию</string>
    <string name="select_category">Выбрать категорию</string>
    <string name="changes_found">Найдены изменения</string>
    <string name="download">Загрузить</string>
    <string name="edit_item">Редактировать элемент</string>
</resources>